<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
по лабораторной работе 3 <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студенты группы Фатхуллина Т. Р. и Серебренникова М. О. ИУ6-51Б

## Описание задания

Карточка FastFoodRestaurant должна содержать следующие данные: 
* название блюда,
* стоимость,
* количество калорий,
* время приготовления,
* популярность (от 0 до 5).

Постройте диаграмму последовательности выполнения команды remove. Диаграмма должна показывать прохождение выполнения команды между программными объектами, расположенными в соответствующих слоях многоуровневой архитектуры.

## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: []().

Описание классов хранится в репозитории по адресу: []().

## Диаграмма последовательности

Последовательность выполнения команды remove:

![Последовательность выполнения команды update](doc/remove.png)

## Выводы
При выполненние домашней работы номер 1 была написана программа с использованием ООП и динамического полиморфизма. Был выделен инвариант класса для данного задания. Произведена работа с потоками ввода-вывода, с обобщенными контейнерами.
При выполненние лабораторной работы номер 3 была выполнена изоляция предметной области. Выделены 4 уровня (UI, AL, DL, IL). Изоляция предметной области на тесты не повлияло.
